黃車房虐狗事件後續( 金豬)

啲留言係咪痴線

頂唔撚順班on9
不如香港好似韓國咁分南北啦

黃絲真係好恐怖